[ 環保撚唔好生存就最環保 ]「走飲管、走膠匙」講3次！「火很滾」

見到呢d人即刻拎多幾枝用比佢睇

火很滾又唔熄火，唔環保

走佢老母

自己煮啦 屌你
因為環保撚出街食結果直接用多咗幾件膠餐具

睇到張相, 環保撚順便反埋膠托盤啦

裝意粉個兜咪又係即棄式，走埋佢呀笨